「團購」黑色 狗察背心

話說最近呢，我就見到條街周不時有人著住件黑色背心，我唔知係咪2019年既最新潮流服飾黎，但就搞到我心郁郁想買返件，同d fd講起 仲話如果背住件背心就會有特權，比如叫雞唔洗俾錢啦，又可以同黑社會合作啦，打人又唔洗負責任啦，見到靚女又可以上去騷擾佢地抄佢牌喇，咁多功用 咁多特權 原來都係$100就搞店。
你 值得擁有

圖二: 殘狗字不了

有得自訂字架

我冇野要買

推